點解有班老豆冇能力幫仔女比首期，仲有面目慶祝父親節?

預左比人屌不孝但冇錢學人生?

要你比家用份糧冇左三分一又問你點解唔成家立室

真係難聽過粗口.

成日比個鄉音auntie話
儲錢儲到鳩 就快啲成家垃圾啦

?